(金融攬炒)請索羅斯出山沽空港元

Email比wall street 各大金融大鱷
請求聯手沽空港元
唔好理係咪太天真 ,做左無壞

求英文達人出tempate letter
求bba撚 揾哂wall street fund email

1997:
更為港人所熟知的是，索羅斯是那個在97年帶來亞洲金融風暴，在98年狙擊港元的「金融大鱷」。在這場金融戰爭中，索羅斯以一人之力拖跨了泰國、馬來西亞、印尼、南韓等國家的貨幣和經濟，使這些國家陷入經濟衰退。而在與香港政府一戰中，剛成立的特區政府打下了為國際分析家津津樂道的「勝仗」，成功保衛聯繫匯率和擊退炒家

(之前po過一次,再po無人理就算)

唔天真
若港元再現危機沽空一樣賺到笑
大家幫手襟錢

712

推

以前就話有外滙儲備頂得住，依家射哂上大陸。大䲔一出手就收香港皮

趁索羅斯仲未死，快啲叫佢完成埋呢個畢生未竟之志

人地睇錢
有機會先出手
我地要做既唔係寫信
係要整亂香港攬炒

當香港真係有四千億外匯，其實用到咁上下就會有信心危機

再者唔係話借左比大陸咩？咁得中國發行既美元借據，點撑

唔好玩，索仔雖然係猶太人但佢唔會因為咁而出手，佢見有錢揾先出手啦，大佬你追擊香港喎，話咁易呀？ 追擊到就the big short 2: the ginormous short

呢個要比膠
唔好攪到細路比人蝦周圍亂喊咁

唔係天唔天真，係如果有著數唔使你叫佢都會做，你而家咁係送光環效果俾大鱷

呢種人唔會做無利可圖嘅野

Trust 侵 trust the US
好多美國人喺中國

襟美金cash 啦繼續
有機佢自然會岀手嫁啦

有機可乘嘅話唔使你地叫佢自己都會出手啦
輸錢嘅就采你都傻

話時話我地嘅情況仲未惡劣到迫索老出口講嘢

佢係超級反共

George Soros please bring down Hong Kong